有冇人覺得根本冇疫苗 係政府喺度哄市民

最後變成風土病 全世界嘅人都中晒招